［認真分析］世界最佳聯賽 — 英超

曼城：訓係度都出線
利物浦：半隻腳出局
曼聯：差啲啲就半隻腳出局
熱刺：一半機會有突出局

車路士、阿仙奴：歐霸見

成班縮返埋英格蘭圍爐啦

利申：獌

最後句利伸做多左 咁樣大家都知你係假獌
下次試下講 利申 我是ON9仔 我諗大家都應該知你係扮緊利迷

留名睇聽日曼聯血洗都靈

我要笑獌狗架

明天的我獌將會是今天的我痢

VVD 打前鋒算啦

有自知之明嘅獌唔係狗

總結一下
八強隊伍：
英超：三隊
意甲：一隊（一隊收左皮）
葡甲：一隊
荷甲：一隊
西甲：暫時未有（兩隊收左皮）
德甲：暫時未有（兩隊收左皮）
法甲：暫時未有（一隊收左皮）

樓主係邊？